Wat ik wilde, wie zal het zeggen?
Hoe kan ik zeggen als ik nooit geweten?
Wat ik gevreesde was, dat in sommige pech uurtje dat ik, in mijn grimiest en talrijkste, til my eyes and see Estella zoekt in een van de houten ramen van de smederij.
Ik was bezeten door de angst dat zij vroeg of laat me met een zwarte gezicht en handen, doet de grofste onderdeel van mijn werk, en hoe zou ik kunnen nalaten zou over me en verachten me.
Vaak donker, toen ik trok de blaasbalg voor Joe, en we werden gezongen oude Clem, en wanneer de gedachte hoe we sing it bij Miss Havisham's lijkt me te tonen Estella's gezicht in het vuur, met haar prachtige haren wapperen in de wind en haar ogen minachtten ze mij vaak op zo'n moment zou ik kijken naar de panels van black night in de muur die de houten ramen werden, en zou dat ik haar zag net voor haar gezicht weg, en geloofde dat zij afkomstig waren.
